你地班死車狗而家有得笑就好笑啦

下年我地曼聯實皇者歸來 場場血洗英超19隊
顫抖未？

我想屌你

下半季實456垃圾車攞黎祭旗

比個面黎ok?

唔好嬲嬲豬啦死曼狗

好撚谷氣 下場一定456人

下年落英冠血洗喇 升班馬都打贏你

你都on9 得一場半場係對面-6先贏
摩二季攞冠軍不嬲都係定律黎

落英甲啦 對英冠仔都豬

死車狗仲係咁串？
唔信我地皇者曼456垃圾車？

獌捐返落狗洞喇 拎隻足總盃打下j咪算囉